點解車房門口擺雪糕筒就霸晒成條街錶位？

一係手推車 一係就噴個“請勿停車”響地下 做生意租個鋪位擺得一架車 之後霸公共空間 係咪戇鳩？爆cap就咪撚做丫嘛